仆街含指到底有羞惡之心

跌跌跌跌你老母咩
升就麼下麼下咩住老母爬山咁
跌就地深吸力垂直向下

各位股神有咩神喻

兒登仔學人玩股票

跳高要壓得低先跳得高

阿爺用吃奶之力頂住 然後有一堆人沽 走資 呢啲先最開心

早知考到救生員牌完玩

鬼叫你買咩
垃圾唔應該買

唔買邊有韭菜割

熊軍數緊銀紙喇

咪串啦

同納指相反
納指跌既時候磨
升既時候火箭咁升

屌又跌

含指on9

日日都係特價時段
減完再減

估值低係佢，值博高係佢，反而表現咁差，屌佢老味，美股賺錢，含指錢少%大，輸多

屌又跌幾百點
牛b死了

次次開嚟睇都輸多左錢

嘩！特價牛！牛B死了！